男朋友屙到我屋企個廁所塞撚咗

話說我男朋友呢幾日肚屙
頭先食完飯送我返屋企
點知佢突然肚痛到就瀨
就話要借我屋企個廁所屙返一輪先

仆佢個街
過咗15分鐘之後佢褲都未著好
偷偷哋打開道門叫我過去問我點算好
我一望個廁所
啲廁紙大舊到成個波咁塞住個廁所
啲屎同廁所水完全沖唔走
我真係火撚滾到痴咗線

屌佢老母
後來問返佢
先知原來佢每次抹pat pat都會掹6格廁紙對摺抹
而呢6格廁紙只會抹一次就掉
因為佢話驚張廁紙穿窿啲屎會整到佢隻手喎
每次屙完屎起碼要抹4次
而今日佢屙爛屎
佢話佢起碼抹咗7次先乾淨哂
姐係我個廁所入面總共有42格廁紙同埋佢啲屎喺度呀！！！

佢仲要覺得自己無錯嗰下先好撚嘢
最後又係我用即棄筷子幫佢夾返啲廁紙出嚟掉先沖到廁
到底我呢世人仲要幫佢執多幾多次手尾呀？
有冇人可以幫幫我說服佢唔好用咁多紙巾呀

有味有畫面

對唔住囉

講咁多你咪又係要幫手夾上嚟

犯賤

飛得啦 我男朋友屙完屎從來唔吻屎囉 ky都唔洗用

屌那星 我想架?
有屎痴撚住個C眼好撚唔舒服架
仲有機會生痔倉添

我平時屋企都係咁用 又唔見塞

個廁所我㗎
條仆街又唔執
之前我呀媽已經笑過我男朋友隻腳臭
所以更加冇可能叫我呀爸呀媽執
廢事佢又俾人笑啦

佢exactly就係咁答我
個原因就係在於佢屋企係用嗰啲cheap cheap薄廁紙
所以先唔會塞

你屋企用咩高級廁紙

爆完佢菊再迫佢含啦

基本啦洗鬼你教

叫佢食番啲屎咪得

正常三層嗰啲咋
厚過佢屋企用嗰隻

你唔檢討下你自己條渠

平時我哋一家三口屙
條渠從來冇塞過

仆街啦你
下次徒手通渠呀你

你幫我咪得

屎都要執 老人院咩

lm